今次波叔算係做得好，人人都有4k

in ball we trust